[1114新戰況] 獨裁政府新策略

今日過左半日
防暴警無咩特別大動作 但係北區就出現左班黑社會打人
又咁岩得咁橋
政府同獻世派都呼籲市民出黎幫手止暴
咁成件事就好易串埋一齊
警犬人手開始不足跟唔上連續唔同區出勤
就同黑社會夾好一進一退合理化咁重現721

好多巴打都已經feel到共產黨又係想打人民鬥人民戰術
我同大家一樣都係想打柒佢地
亦都唔會阻止大家拎呢班人既狗命
不過咁樣打法好容易又會將個注意力分散左
一開始我地目標係政權
三個月前我地將個注意力分左一半去黑警度
而家我地即將要將注意力再分散出黎去打藍黑團體
將會係新一輪更加辛苦既時期

呢度我只有兩個請求
一,
各位兄弟手足係打黑打藍打狗既同時
千祈唔好俾呢個仆街政府置身事外
而家最上層個班開始已經講到成個運動好似同政府一d關係都無
堅定心志 唔好忘記左我地係為左推倒制度而行出黎

二,
不受傷不被捕
今時今日已經無咩可能無代價咁抗爭
但千祈唔好將自己諗到下下最終一戰
我地打緊既係世界上最邪惡最封閉最無恥既集團
有無可能幾個月就令佢跪?
所以留返有用之身打長期戰先係最佳選擇
下一個新既行動永遠都需要有你既幫手
雖然好多手足把口臭到仆街 但既然係同路人 條命早就已經放埋左一齊
就算係互屌 都只會係攬住互屌 齊上齊落

天佑我城
光復香港

輕力一推

輕輕再推

push

不惜動員黑社會比啲曱甴回氣同補彈

成個政府自己煽動d人出黎暴動
真係垃圾到仆街

無辦法，我地無奈處於被動位置

721 全港版
入夜小心

光復香港。。。。

而家元朗成班走哂出黎正式宣戰
手足夜晚唔好落單

唔好畀國會緃火案喺民居發生，否則成個國際戰線都會崩潰

屌，班警察真係好似以後唔洗處理黑社會咁

衰過恐怖份子
俾一班小學雞EQ既人拎住權力同槍

星期六日文宣方向？
拉埋偽中立藍屍埋黎，孤立紅屍黑警

推多兩下算

推！

冇DDOS都知乜嘢事㗎啦
好多五毛入嚟煽動大毆鬥！各位記住敵進我退，由得佢哋鳩企！遲啲先搵佢哋啲鋪頭找數

其實我都想大毆鬥
嬲到仆街係好真切既感受
但只希望大家唔好太過專注同呢班人纏鬥
忘記左本身既敵人
又或者因爲呢d sidetrack既野而受傷

再推多野

推

推呀

重要麻煩幫手推

我地係一定要報仇但係唔可以比對家擇日！要自己主動計劃出擊

推多陣

天佑我城

時代革命

要停止三罷，俾普通市民回一回氣

PoPo都要休息，又係時候鄉黑進場

仆街上水又黎料

11.15 早上六點, 旭日行動

DLS
真係發生第2次721 可以點先唔會輸/ 受傷

防暴狗頂唔順要休息 , 推啲愛國人士出黎攪事

千祈唔好洛單，睇好情況再行動。

打機通常SUPPORT都比較薄皮
通常可以一SET技就秒

同時好多post吹風spin去民鬥民

puah

Push

pusgh!!

其實藍屍確實係 Condom，尋日上水掟磚蘆屍肺老變植物人，政府、警方及藍營卻低調處理 ! 更甚者在有現場影片證實下，將責任推卸給示威者，可恥 !

習曱甴

基於呢幾日返唔到工
我都信有d廢老係被煽動出黎打人
有咩政權會低賤到用咁既招式
唔正視問題 反而要d人打黎打去

少咗狗，咁咪直接搞政府建築，唔影響一般市民

同埋親中議辦

小心

無錯，不能民與民互毆

push
雖然我都知大家好憎黑社會，但我哋嘅人手非常有限，生命寶貴，唔好同啲垃圾鬥( 佢主動挑釁你嘅話就另計)

好簡單，我地係要推翻政府，邊個擋係我哋面前既都要死

屌，真

呢幾日無論建制、黑警記招同立法會個口頭質詢大會，對家都多番強調要市民支持警方執法

我其實幾驚，因為我地黎明行動影響咗好多人，啲藍絲唔使翻工就無野做，依家政府仲要提供平台同理由俾佢地出街做野

除咗話俾大眾知依家混亂既責任喺政府度之外，我唔知可以點拆對家呢招，而且實際上點將個波推翻俾政府我都諗唔到

打佢地無意思
集中攻擊工聯會 民建聯仲好
擒賊先擒王
個班所謂既熱心市民
政府同狗根本唔care
反而我地班手足好緊要
所以千祈唔好俾佢地煽動到
要搞就暗搞上面個班

光復香港，時代革命！

要靠連儂牆同派傳單？除咗講俾人知責任喺政府度之外，再講埋依家政府既陰謀出黎，同啲藍絲講唔好中計有無得諗？

藍曱甴 黑社會賤種 全面發動恐怖襲擊

我都好迷茫要點拆
話唔好理班藍紅黑咩？
但手足既仇唔報啖氣真係吞唔落

同時理性又會話俾我地知
打贏呢場仗先係對佢地最大既安慰

都唔係第一次循環

政府搞唔掂 》推黑社會出黎做黑手

再推